Twitter 支共維穩機器

Twitter有條住美國嘅支那雞 成日讚支共抗疫好好 問題係啲posts成日過10k likes 完全係支共維穩機器

唔該大家用啲正確資訊spam9佢啲posts 唔好畀佢幫到支那洗底

台灣係民主國家 抗疫不知幾成功 獨裁政權根本無助抗疫

推